2382舜宇發生咩事呀

135 同140都有貨

發生咩事？

市差就沽嫁啦
理撚得您出貨量double

利申:輸錢

舜心

就快無舜心

2382 正仆街

愛股

又會比你見到

要瘋狂叫春

執笠掛

有錢再入多啲先

點解apple 積好都要跌

等埋業績再作打算
乜都未出就俾人強行中山
我點都唔止走架啦

而家個市氣氛咁差。係咁上下啦。睇下份業績可唔可以有番d支持啦。基本面係無乜問題.134.5 有貨

唔好再咁無知啦
舜宇同apple零關係呀
同華為無有關呀

無了解過又走去買

先

睇嚟真係跌到想執柒咗佢

幾時出業績

救撚命呀冇錢溝喇

華為業績好都跌？

其實咩事

問過2018未

屌 跌到122 琴日 127.6入佐手

放左先啦
熊市

屌 彈番上去放走先啦！

幾蚊雞都要屌

睇人輸錢最開心

睇到人hihi真係好撚開心

想put

睇過勢似 跌到100 走佬先

到底未呀屌

個底係100

等穿100啦

119.8

咩事

你哋係咪未見過熊市？
笑

人地都叫升下跌下
呢隻垃圾日日陰啲咁跌
無底深潭

6869直插

穿！！！

97

92

大行唱淡加上業績唔好又內部改革衰左.....

利申。已放

90都就黎穿

鞭到應一應

個底係90

有買／睇開2382既巴打，開左個群，大家入黎傾兩句